前線已經進化到連水炮車都唔驚！

雖然我都贊成唔好低估水炮車，但睇到前線手足咁好身手就覺得好鼓舞

來去自如

好在射唔中，如果義士跑走仲要被射中，佢就真係好易仆地重傷

有催淚水劑

網上見到水炮車著火

個地下咁滑，扇左幾野都企得咁穩

黑警有下特登射記者

小心佢唔知幾時興起開大啲

唔可以習慣佢地用水炮車

佢未開最大水壓咋！！！
千祈唔可以低估水炮車嘅威力

咁講，水炮車作用係驅散示威者，你見好多片都係示威者坐定定唔走或者走去擋先受傷，呢條片正好講到要識得避，如果開到最大，用遮擋個位手足應該會彈到幾十尺，反而扇個位手足就做得好，緊記要走位，唔好死擋